俾你一億但係只可以活半年 你肯唔肯？

啲錢點用你話事 俾其他人都得
正評：肯
負評：唔肯

當你仲有四十年命

100000000 X 0.5 / 40

= 1250000

利伸 負皮

要比d事前準備時間計劃點洗
唔係諗得黎都死左
首先 父母 老婆 仔女都買層樓比佢地先，
跟住出去攪到精盡人亡而死

可以plan定先

還掂都想快啲死
攞去做善事又好俾人都好啦

半億都肯

頂爛個市，正式啟動

頂爛市呀

我貼錢比你即刻死